啲的士狗真係天生鐘意做攔路犬

明撚明條街路邊有位挨一挨都硬係要就咁停車落客 路口班馬線黃格仔呢啲更加唔洗講 好撚心啦屌你老母俾啲品出嚟好嗎

同dc9講品

佢地話有啲客唔睇有無車就開門落車
所以停正路中間落客防止後上嘅車撞到啲盲毛

cut線唔望一鳩屌爛我份沙板仲落車屌番我轉頭添

大地任我行

轉線？紅燈？

關我撚事？